預計bili 半年內必上300

快手都1.23萬億 bili而家先480億 有大量上升潛力 至少而家入貨唔使怕跌錢 穩賺股

連續四個鎚頭 形勢大好 開市必爆升 新年後直上200

支股=假數

弱智，賭到上晒腦

唔是賭 是穩賺

大細奶形態星期一會破150

480億美金

升左好幾倍啦喎清

不如買BIDU仲穩陣

其實你將bili轉做yen 計，咁bili個數咪仲大過快手成倍有多

講緊乜？

講緊佢快手用hkd計，bili 用usd計呀

480*7.8= 3744

我知個市值差距呀，但唔煲1.23萬億vs 480億

咁你講咩bili個數咪仲大過快手成倍有多？

係咪睇唔明個幽默

真係唔明，2021年仲有人會用圖表分析科技股

點解唔可以睇圖分析 咁應該點分析